有冇人讀過夜校

朋友中四個年退學 以家想讀翻 有冇夜校推薦？
佢想讀兩年

Btw 香港人加油

幾多歲 讀日校點都好啲
讀書好講風氣同自律
夜校啲風氣...